其實現場真係好撚多毅進仔上連登攞料

尋日係屯公見到3 4條pc仔上連登

今日係尖沙咀附近都見到兩個上連登

屌你老母黑警開工玩電話

屌你老母死黑警
我無野講

識唔識睇字定係拼埋拼埋攞個大概意思

收皮啦死黑警
正撚樣

以後我地用英文/文言文出po

毅進仔 我屌你老母閪

希望香港警察可以睇到我對佢地既真誠對話

屌你老母仆街黑警死全家

連登愛國愛黨 黎呢度攞料做乜 去香討啦

死黑警
你比人影住打示威者嗰陣
你條女比第二條仔揸緊波呀

用英文開post

I totally agree with you

比白衫大sir中出

原來毅進仔識字架咩
仲以為佢地淨係識“汪汪汪汪汪”

成日都見佢地食飯上連登
所以請犬入黎個啲post佢地一定睇到

克驚老婆通常都好淫 喂唔飽
呢排又成日加班

慘慘豬唷 現實同網絡世界都比人屌 心理一定好唔平衡

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法